作者scretid (Nelly)看板Gossiping標題壹周刊之徵選記者考題時間Fri Jan 26 11:05:16 2007
有人po過嗎
超級八卦喔
壹周刊徵選記者考題~~~


1.二個字年輕女藝人,半夜叫助理買東西(絲襪,吃的...)
(A)陶子 (B)阿寶 (C)大S (D)張庭
Ans:(D)張庭

2.三個字女藝人,燒男友衣服,叫男友扛沙發走忠孝東路?

(A)徐熙娣 (B)陶晶瑩 (C)張清芳 (D)柳翰雅
Ans:(B)陶晶瑩

3.二字男藝人,以前作家,現為主持人,把握有該藝人信件的記者趕出去?
(A)趙寧 (B)苦苓 (C)魚夫 (D)李濤
Ans:(A)趙寧

4.二字女藝人,騙記者說有日本男友,還拍成錄影帶,後來,搶別人男友?
(A)阿雅 (B)小S (C)六月 (D)舒淇
Ans:(C)六月

5.蔡佳宏提出的女星,去大陸要求住五星級飯店,或對大陸助理很兇的,
(A)俞小凡 (B)劉雪華 (C)歸亞蕾 (D)張惠妹
Ans:(B)劉雪華

6.聽說來台都要求要住五星級的飯店且好像一個月要付兩趟香港頭等艙的來回票對髮型與
化妝也都很挑說!
(A)劉嘉玲 (B)張曼玉 (C)王菲 (D)孫燕姿
Ans:(A)劉嘉玲

7.跟法國男友在機場被拍到,結果大罵記者,還動用高層把事情壓下來.
(A)天心 (B)高怡平 (C)李晶玉 (D)周瑛琪
Ans:(A)天心

8.告訴記者第一次給了吳奇隆
(A)周玉蔻 (B)陶令瑜 (C)顧名儀 (D)徐若萱
Ans:(D)徐若萱

9.煙不離手,喜歡到pub把男人當樹,自己是無尾熊,給人玩3P的
(A)藍心眉 (B)何雨雯 (C)陳美鳳 (D)羅碧玲
Ans:(B)何雨雯

10.被女助理拖到廁所海扁的女藝人
(A)伊能靜 (B)張惠妹 (C)趙薇 (D)寧靜
Ans:(A)伊能靜

11.整助理的女藝人
(A)張庭 (B)大S (C)范曉萱 (D)陳明真
Ans:(A)張庭

12.民國91年年參與飛龍在天這齣戲之時,輸流勾引那兩? 鴩k主角,但男主角不為所動
(A)周遊 (B)張鳳書 (C)李淑楨 (D)賈靜雯
Ans:(D)賈靜雯

13.叫女助理幫他ㄎㄡ腳的一線中生代小生(不帥)
(A)卓勝利 (B)龍邵華 (C)李(王羅) (D)余天
Ans:(B)龍邵華

14.現任女立委在Call in節目中與另一位男立委以白板討論晚上去那裡休息
(A)秦慧珠 (B)邱議瑩 (C)林岱樺 (D)洪秀柱
Ans:(B)邱議瑩

15.坐飛機買經濟艙,要求自動升等到頭等艙的四個字女藝人
(A)歐陽菲菲 (B)司馬玉嬌 (C)上官靈鳳 (C)歐陽傅娟
Ans:(A)歐陽菲菲

16.兩個字很愛吹噓的男主持人,每次與小姐搞完都會再評論一翻,曾經與某歌唱天后發生
關係,事後說別看那女歌手唱歌好聽,但叫床聲很難聽
(1)男主持人是
(A)張菲 (B)胡瓜 (C)巴戈 (D)陽帆
Ans:(D)陽帆

(2)歌唱天后是
(A)張惠妹 (C)張清芳 (C)江蕙 (D)江淑娜
Ans:(C)江蕙

17.拍過化妝品廣告,卻送給女記者過期化妝品的女藝人
(A)蕭薔 (B)劉嘉玲 (C)吳淡如 (D)大S
Ans:(A)蕭薔

18.以上床為條件幫人寫歌,不喜歡住台北,常住國外,有女星爆料,結果記者去求證他說要
送她三個字'xx娘'的,且一直罵國罵的男性藝人
(A)齊秦 (B)任賢齊 (C)李宗盛 (D)羅大佑
Ans:(D)羅大佑

19.喜歡人帶假髮跟他嘿休的人
(A)鄭余鎮 (B)吳伯雄 (C)黃任中 (D)柯建銘
Ans:(C)黃任中

20.有一位女主播,專靠和長官上床才能上主播台,聽說她曾經(1)報新聞把當時的總統府祕
書長說成”游錫方方土”(2)當報導山豬殺人,眾人殺死山豬洩恨,在報完此新聞之後有感
而發說:'願普天下的山豬能引以為鑒......”
(A)黃倩萍 (B)王佳婉 (C)方婷 (D)黃凱聖
Ans:(C)方婷

21.女演員,現在出唱片演過mtv,叫黑道恐嚇記者
(A)蕭淑慎 (B)蕭亞軒 (C)張惠妹 (D)陳明真
Ans:(A)蕭淑慎

22.政界第二代,很魁梧,去上海怕被指控聯共反台,只敢玩ABC,民國91年8月傳出同時與兩
名女主播交往
(1)政界第二代指的是
(A)陳致中 (B)連勝文 (C)連勝武 (C)宋鎮遠
Ans:(B)連勝文

(2)兩名女主播指的是 1,侯佩岑 2.薛楷莉 3.馬千惠 4.蔣家宜
(A)1,3 (B)2,3 (C)1,4 (D)2,4
Ans:(C)1,4

23.女演員,演閩南語劇,倒追男主角,她外賣的價碼是陪吃飯新台幣30萬元,陪睡覺新台幣
80萬元
(A)賈靜雯 (B)陸小芬 (D)陳美鳳 (D)白冰冰
Ans:(A)賈靜雯

24.經紀人是淫媒,旗下藝人都在賣
(A)amy (B)周遊 (C)王偉忠 (D)張小燕
Ans:(A)amy

25.很凶悍的長腿妹妹.外語能力很好,外交做到床上
(A)高怡平 (B)羅碧玲 (C)馬世莉 (D)孫正華
Ans:(B)羅碧玲

26.寫真女星不該露的全都露,在台灣那時只領到新台幣五萬元的酬勞,後來她到香港被捧
紅,到香港被包養後捧紅,傳說跟天王級的人物有緋聞
(A)鍾真 (B)楊梵 (C)舒淇 (D)李靖
Ans:(C)舒淇

27.曾經被富商用春捲和高爾夫球塞入陰道的女明星是誰?
(A)張曼玉 (B)李嘉欣 (C)關之琳 (D)邱淑貞
Ans:(C)關之琳

28.女演員.被當地龍頭包養.都叫他黃上.自願折壽30年添壽的香奈兒2號.有與日本男
明星私通被抓包,因而從富商的花名冊之中被劃掉.
(A)蔡佳宏 (B)陳美鳳 (C)陸小芬 (D)賈靜雯
Ans:(A)蔡佳宏

29.拍泳裝的mtv.在拍完寫真之後,跟屋主性交易的有以下哪兩人:1.王美雪 2.楊梵 3.林
美真4.鍾真
(A)1 ,2 (B)1,3 (C)2,4 (D)3,4
Ans:(C)2,4

30.一個3個字女藝人,她原是清純玉女歌手,後來拍三級片,她到日本發展之時,因為那邊生
活物價偏高,所以外賣
(A)白冰冰 (B)溫翠蘋 (C)徐若萱 (D)田麗
Ans:(C)徐若萱

31.3個字中姐.睡過後都以環境不好的藉口A錢.住租的公寓卻幻想是皇宮的社交名媛
(A)連方瑀 (B)連美雪 (C)林蘭芷 (D)趙英華
Ans:(c)

32.光碟事件女主角，因為被看到身材.技巧都很好.有人開價新台幣200萬元
(A)璩美鳳 (B)王筱嬋 (C)邱議瑩 (D)高金素梅
Ans:(A)璩美鳳

33.拍清涼寫真女星.都2個字.農場拍寫真，順便賣春聯與拍攝的農場主人嘿咻.價格由
8000起跳.其中位有和主持人曾國城發生緋聞,替曾國城墮胎ㄉ那ㄍ
(A)楊梵 (B)鍾真 (C)舒淇 (D)李靖
Ans:(A)楊梵

34.另一位寫真女星比較健美.拍過好幾本寫真.到國外遊學.學設計.原來是穿很露的兔女
郎服裝當女侍兼賣淫
(A)田麗 (B)鍾真 (C)舒淇 (D)李靖
Ans:(A)田麗

35.不那麼精明ㄉ長腿妹妹，裙下專掃滯銷屋,因為家裡有人生病才出來主持靈異節目
(A)曾慶瑜 (B)沈嶸 (C)馬世莉 (D)羅碧玲
Ans:(C)馬世莉

36.三個字女演員.去香港時長髮.回台灣後短髮.之前有先隆乳以後才去香港陪富商.她在
台灣有與三個字男藝人交往
(A)林熙蕾 (B)王靜瑩 (C)陳明真 (D)吳辰君
Ans:(A)林熙蕾

37.老牌女歌手，唱歌很好聽.但很矮.只有一邊臉好看.她曾經被樂團某人要求上床,她憤
而拒絕,那人以後找機會聯合樂團其他男人惡整想上(輪姦)她
(A)張清芳 (B)葉璦菱 (C)江蕙 (D)張秀卿
Ans:(B)葉璦菱

38.女港星.胸部狠大.被汶來淫媒報料.一時性起.即? 柷C來也與富商上床
(A)彭丹 (B)王菲 (C)寧靜 (D)葉子媚
Ans:(A)彭丹

39.當年的玉女歌星,跟她在床上的男人族繁不詳備載.她喝醉性起看到男人就想被插.新台
幣6千元也照收.但是不付錢也OK.她不承認媽媽是原住民.爸爸是外省人
(1)這位玉女歌星是誰?
(A)林慧萍 (B)張清芳 (C)金瑞瑤 (D)楊林
Ans:(D)楊林

(2)該玉女歌星曾經與那個記者去看房子,因一時興起,而兩人在浴缸嘿休
(A)施峻耀 (B)林育名 (C)董至森 (D)游智文
Ans:(B)林育名

(3)某位男記者曾經在馬妞報報當特別來賓之時,說這位玉女歌手也曾經酒醉在卡拉OK的包
廂內,讓數百名男人輪流享用她,這位男記者還說他很後悔他當時沒在現場! 請問這位祖上
不積德運氣不好的男記者是誰?
(A)許金龍 (B)邱顯辰 (C)郭宏章 (D)謝寒冰
Ans:(D)謝寒冰

40.已作古名? CH兄弟檔,弟弟想藉機非禮大嫂,卻被她一腳踹離床舖...
(A)蔣經國,蔣緯國 (B)陳果夫,陳立夫 (C)蔣孝武,蔣孝勇 (D)蔣孝文,蔣孝武
Ans:本題回答任何選項一律給分
說明:要請一些法師催符唸咒請亡魂上陽間,才可以了解實情.

41.原是台灣人.在香港長大.外國唸書.3個字的女藝人.十年前剛出道之時很肥.長得像現
在的鍾欣凌(粉紅豬),花20萬元去減肥.被一位做錄影帶起家的傳媒大亨捧紅後一直服侍他
,之後退出演藝圈與男友做生意退出演藝圈,但現在有經濟危機.
(A)周慧敏 (B)張曼玉 (C)梅豔芳 (D)楊采妮
Ans:(D)楊采妮

42.承第41題,該媒體大亨是誰
(A)蔡同榮 (B)邱復生 (C)王令麟 (D)張榮華
Ans:(B)邱復生

43.有上億豪宅的睡美人.要助理當車夫.因不給助理分紅被發黑函跟噴漆.當時一夜80萬的
藝人
(A)蕭薔 (B)張玉嬿 (C)張惠? f (D)賈靜雯
Ans:(A)蕭薔

44.承第43題,哪位科技界大亨曾經包養該名睡美人
(A)張忠謀 (B)施振榮 (C)林百里 (D)曹興誠
Ans:(D)曹興誠

45.承第44題,那位科技界大亨還曾經包養哪位女藝人
(A)賈靜雯 (B)周丹薇 (C)陸小芬 (D)蘇慧倫
Ans:(D)蘇慧倫

46.哪個女主播利用電子郵件跟有婦之夫偷情,不幸被壹周刊揭露
(A)石怡潔 (B)李晶玉 (C)劉佳佳 (D)蕭彤雯
Ans:(C)劉佳佳

47.才子型歌手,自述在八歲就有性經驗,喜歡在跟美眉做愛之時偷拍整個過程
(A)羅大佑 (B)鄭進一 (C)瘐澄慶 (D)林志炫
Ans:(B)鄭進一

48.承接第47題,該歌手之前有一位已訂婚之女友,因無法忍受和他做愛又被他偷拍,加上此
女曾經目睹這位歌手和她的女性好友在床上做愛,於是毅然取消婚約,現在這位及時醒悟的
女子,她在傳播界有很好的成就
(A)蘇麗媚 (B)林慧萍 (C)高金素梅 (D)陳金佩
Ans:(A)蘇麗媚

49.哪位中國小姐(1)和男主播(2)與男檢察官(3)發生不倫關係,而且中國小姐每次和那兩
個男人做愛之時都偷拍存證
(1)中國小姐為
(A)張淑娟 (B)趙英華 (C)林蘭芷 (D)廖先伶
Ans:(D)廖先伶

(2)男主播為
(A)戴忠仁 (B)李四端 (C)姚崑崙 (D)李傳偉
Ans:(D)李傳偉

(3)該檢察官是哪個地檢署所出產的敗類
(A)基隆(B)宜蘭(C)板橋(D)新竹
Ans:(C)板橋

50.女主持人,外表扮清純,曾經在與男藝人打麻將之際當眾脫奶罩,並在休息之時 ,讓男藝
人輪流在床上享用她,在床上喜歡整男人,挑逗得男人慾火焚身卻不立刻給男人,她要男人
改天送名牌物品給她,她才會認真服務
(A)藍心眉 (B)吳淡如 (C)羅碧玲 (D)于美人
Ans:(C)羅碧玲< BR>>

51.醜女一族,外國男人的最愛,很久以前曾經主持棒球節目,她喜歡外國男人的理由是他們
又大又硬又好用,她的行情價是新台幣20萬元,她的外號是捷運,因為能讓人很快到站
(A)陶晶瑩 (B)黎明柔 (C)周玉蔻 (D)小S
Ans:(B)黎明柔

52.一位大亨,80年代就已經不行了,要小姐或男女主角在他面前表演,他再趁機亂摸
(A)王永慶 (B)王又曾 (C)辜振甫 (D)高清愿
Ans:本題回答任何選項一律給分

53.和第53題不同的另外一位大亨,80年代就已經不行了,要小姐或男女主角在他面前表演,
他再趁機亂摸,他還擅長用一指神功(中指)對小姐的桃花源洞亂摳
(A)王永在 (B)辜寬敏 (C)楊登魁 (D)黃任中
Ans:(D)黃任中

54.兩個字男主持人,曾經得罪呂文琬,常炫耀自己在床上很行,卻被吐槽,去三溫暖叫小姐,
一次叫兩個,還常說臉好看可惜零件都舊的,他老婆要常在他外出之前,在他的陽具抹上痱
子粉
(A)胡瓜 (B)陽帆 (C)小董 (D)魚夫
Ans:(B)陽帆

56.台灣三個字的導演,以前拍喜劇有名,也喜歡在旅館的游泳池,跟女人做愛,他認為有浮
力好辦事
(A)侯孝賢 (B)劉國平 (C)朱延平 (D)金鰲勳
Ans:(C)朱延平

57.二十幾年前長青女藝人,聲音很嗲(像林美照),曾經被東南亞很醜的富商包養,還在很多
人面前被富商搞....
(A)喬可欣 (B) 鄧瑋婷 (C)池秋美 (D)崔苔菁
Ans:(C)池秋美

58.曾經被某富商把乒乓球塞入陰道的香港女藝人
(A)張曼玉 (B)李嘉欣 (C)關之琳 (D)邱淑貞
Ans:(C)關之琳

59.內衣廣告女星,外賣挑客人
(A)吳淡如 (B)李芳雯 (C)大S (D)曾寶儀
Ans:(B)李芳雯

60.十幾年前玉女歌星,因為當時假裝得癌症造勢卻被拆穿,之後星運一落千丈,不得已被某
個到酒店賣花的殘障人士包養,其實這個新聞在民國89年9月某雜誌也曾經說過,該雜誌也
說每個月30萬,共被包養半年....
(1)玉女歌星指的是
(A)方季惟 (B)林慧萍 (C)張清芳 (D)楊林
Ans:(A)方季惟

(2)殘障人士指的是
(A)阿吉仔 (B)曹松章 (C)黃乃輝 (D)徐中雄
Ans:(C)黃乃輝

61.香港三個字'一姐',在開演唱會之前,因為壓力過大,在pub藉酒消愁之後,看到記者就猛
摟....
(A)汪明荃 (B)吳君如 (C)梅豔芳 (D)張曼玉
Ans:(C)梅豔芳

62.動感天后,在國外長大,在pub不僅嗑藥,喝酒,high的時候還會大跳露兩點豔舞 ,而且有
時還會主動緊貼在場的所有男人
(A)吳安雅 (B)蕭亞軒 (C)孫燕姿 (D)李玟
Ans:(D)李玟

承上題，該女星動過哪些整形手術？
(A)削下巴(B )割雙眼皮(C)腰臀抽脂(D)以上皆是
Ans:(D)以上皆是

63.三個字不算很年輕的女藝人,跟姐妹淘在搖頭店非常豪放,喝酒嗑藥到high的時候,她一
改平時潑辣的形象,反而很好駕馭,平常使用她的公定價錢新台幣20萬元,此刻只要能提供
搖頭丸讓她繼續歡樂,她就對男人形同免費大贈送....
(A)羅碧玲 (B)張清芳 (C)高怡平 (D)藍心眉
Ans:(A)羅碧玲

64.以前的算是資深影帝,曾經取某台灣女星還自稱台灣女婿(註:此女星之前還與第一任老
公印尼某富商生有一女),婚後不僅打老婆,還公然帶女人到家裡辦事,他曾經向記者表示他
與周潤發,狄龍,劉德華,才是貨真價實的四大天王.....
(A)呂良偉 (B)萬梓良 (C)謝賢 (D)湯鎮業
Ans:(B)萬梓良

65.五年級生的玉女明星,心情不好會喝很多酒,之後會罵三字經並且跟男人胡鬧 (所以很
多男人無法忍受, 她也因此經常更換男朋友),酒後回家亂吐,她的助理(由影迷變成的,十
幾年前一個月新水18000元)除了要幫她清除身上的穢物,還要幫她洗有很多分泌物的內褲
......
(A)楊林 (B)張清芳 (C)林慧萍 (D)金瑞瑤
Ans:(A)楊林

66.主持界的大姐大,三個字,以前算是動感天后,最近快結婚,酒量好得非常令人難以想像,
剛出道之時,有一些心存歹念的男記者,約她跟她的好友到酒店喝酒,原本要灌醉她然後
....誰知男記者喝醉,這兩女還很清醒
(A)白冰冰 (B)張小燕 (C)陳美鳳 (D)羅碧玲
Ans:(C)陳美鳳

67.玉女明星,三個字,很喜歡搶別人老公或外賣,之前被傳出介入某男主持人家庭 ,她心情
跌入谷底,就在某戲殺青之時,她在慶功喝很多酒以消愁,到洗手間看到某個男藝人,此玉女
立刻抱緊他,先大哭大鬧,然後說:'I am sorry,but I want you know that I don't
interfere other's family! '因此她被稱為喝醉酒變成英文小老師.....
(A)賈靜雯 (B)張鳳書 (C)大S (D)徐懷鈺
Ans:(A)賈靜雯

68.三個字閩南語女歌星,喝醉酒不僅會在街頭脫衣服,還會對自己的女助理毛手毛腳
(A)張秀卿 (B)白冰冰 (C)陳美鳳 (D)張清芳
Ans:(A)張秀卿

69.情趣商店的老顧客,三個字作家,中年婦女的身材,長的不好看...
(A)陽明大學副教授張曉風 (B)作家廖輝英 (C)建中美女教師施寄青(D)作家李昂(原名施
淑端)
Ans:本題回答任何選項或不答者,皆一律給分

70.在GayBar被「嘿咻」的雙性戀男藝人,那時候他會這樣有可能是因為「婚變」
(A)胡瓜 (B)郭子乾 (C)曾國城 (D)王傑
Ans:(D)王傑

71.戴眼鏡.口齒伶俐.中廣主持人,因為堅持在節目報導金箍棒插入桃源洞而被fire:
(A)陶晶瑩 (B)黎明柔 (C )大S (D)小S
Ans(B)黎明柔

72.港星,曾經與男朋友約定私底下各玩個的,在pub酒一喝多,就跳艷舞給年輕小朋友看:
(A)劉嘉玲 (B)張曼玉 (C)關之琳 (D)李嘉欣
Ans:(A)劉嘉玲

73.喝醉酒上廁所不關門,故意讓男人觀賞(兩個字女藝人):
(A)大S (B)阿雅 (C)阿寶 (D)江蕙
Ans:(D)江蕙

74.三個字男藝人,長得高高的,現在結婚ㄌ,有模仿秀,模仿政治人物.會摳後門聞完給小姐
聞,很早以前出過唱片---
(A)羅時豐 (B)薛志正 (C)高凌風 (D)侯冠群
Ans:(B)薛志正

75.偶像歌手,蠻紅ㄉ.喜歡跟人家比脫衣服,比大小,玩對方ㄉ生殖器官
(A)周杰倫 (B)任賢齊 (C)藍正龍 (D)言承旭
Ans:(A)周杰倫

承上題，該歌手有一緋聞女友，曾發生義賣臭臉事件，被某週刊踢爆抽脂，錄音室內張牙
五爪，錄音室外彬彬有禮的人前人後變臉雙面女殺手。
(A)許慧欣(B)蕭亞瑄(C)蔡依林(D)溫嵐
Ans:(C)蔡依林

76.男歌手已經結婚.老婆以前也是唱歌ㄉ.看起來超老實.玩ㄉhigh,當場跟小姐做起來,擦
擦嘴巴小姐洗洗下巴
(A)王中平 (B)余天 (C)高凌風 (D)徐乃麟
Ans:(A)王中平

77.女藝人強勢支配藝人男友,男的已住進女家,但還常跟模特兒界去吃飯,女生很愛吃醋,
常瞪他,男ㄉ快去當兵,看起來似乎是男生較弱勢,女生較強勢.男生以前在陽光空氣花和水
當服務生.現在這位男藝人被女方家人當僕人使喚,甚至連女方家的狗地位都比他還高
(1)女藝人是指
(A)大S (B)小S (C)阿雅 (D)陳純甄
Ans:(A)大S

(2)男藝人指的是
(A)紫龍 (B)吳奇隆 (C)藍正龍 (D)歐陽龍
Ans:(C)藍正龍

78. 某知名女子做到政治人物明星化, 她每當洗完spa, 水面都浮一層油, 民進黨某人曾
經被證實跟她有過肌膚之親
(1)某知名女子是誰？
(A)邱議瑩 (B)陳文茜 (C)鄭麗文 (D)秦慧珠
Ans:(B)陳文茜

(2)民進黨某人是誰？
(A)許信良 (B)施明德 (C)林濁水 (D)林重謨
Ans:(C)林濁水

說明:許信良和施明德目前已非民進黨徒,而林濁水是陳文茜的前夫,林濁水和陳文茜有過
肌膚之親很明顯無庸置疑

79.下列哪個男藝人曾經當過牛郎
(A)張菲 (B)胡瓜 (C)賀一航 (D)麥偉林
Ans:(D)麥偉林

80.在民國90年參加選舉,競選總部的一切都是從很多地方摸來的,標榜喜歡穿純白色衣服,
但腳趾甲髒得非常可怕
(A)沈智慧 (B)洪秀柱 (C)璩美鳳 (D)王昱婷
Ans:本題回答任何選項一律給分,原因是條件不足.








--
※ 發信站: 批踢踢實業坊(ptt.cc) 
◆ From: 124.8.22.114
推 iammatrix:OP 01/26 11:05
推 l89:之前說是中天的考題說...萬年OP 01/26 11:06
推 misssyou:這篇是八卦大全集嗎？ XD 01/26 11:07
推 cadanny:孩子都不用學習了 01/26 11:07
→ zqa:這很久以前就有的吧?? 01/26 11:08
推 scretid:剛剛搜尋板上沒有人po過~~故po給大家 長知識囉!!! 01/26 11:09
推 fionawhc:印象中精華區有... 01/26 11:12
推 invulnerable:精華區有，謝謝啦，不過再加油! 01/26 11:14
推 Pet:這篇好好玩...XD 01/26 11:15
推 miuu:這些是真的嗎？ 01/26 11:22
推 naoko22:好可怕的考題 01/26 11:23
推 abasqoo:還真多八卦XD 01/26 11:24
→ missugly:那我還看得那麼認真  囧... 01/26 11:27
推 locer:好黑暗 01/26 11:26
推 Innnn:......我竟然看完了...... 01/26 11:31
推 digimaster:我只答對三分之一 看來我不適合壹週刊 01/26 11:31
推 facecream:......怪不得記者都這麼腦殘 都考這種鳥題目 01/26 11:40
推 hillku:只對大概2/5... 01/26 11:43
推 Swashbuckler:40題記得是「孝」字輩... 01/26 11:43
推 sleepy:可借轉SEX嗎 01/26 11:44
推 Stoka:伊能敬這麼雞歪，我是她助理也想趁機揍她XD 01/26 11:44
推 goyours5:都不會耶XD 01/26 11:45
推 scretid:可以呀  轉吧^^ 01/26 11:46
推 digimaster:觀之林陰道被塞高爾夫球那題有重複 XD 01/26 11:50
→ vzerov:關之琳.....恕我天真....形象破滅了.. 01/26 11:50
→ youngerwu:27跟58  真有異曲同工之妙 01/26 11:51
推 davincibear:好八卦 01/26 11:51
→ GoDeE:完全不會寫 難怪記者都是智障 原來什麼不學去學一堆垃圾 01/26 11:54
→ Pet:關知林一題是高爾夫球，另一題的乒乓球，不同球...XD 01/26 11:55
※ pase139:轉錄至看板 share                                        01/26 11:56
→ vzerov:對壓到底是啥球 等等會變籃球嗎? 01/26 11:58
推 cawayigainax:什麼兩個字三個字  是在超級比一比嘛?? 01/26 12:15
推 tokyoto:有辦法全答對的還需要去應徵嗎？自己就可以出刊了吧 01/26 12:29
推 honasike:真懷念以前的馬妞報報 01/26 12:30
推 myallmind:這篇真是集八卦之大成啊....... 01/26 12:31
推 newsoulth:好色的考題... 01/26 12:42
※ sleepy:轉錄至看板 sex                                           01/26 12:47
推 place123:還沒看完 可是先推  整個就很猛 01/26 12:47
推 yamakas:建中美女教師施寄青?????? 我不太認同這句話耶 XD 01/26 12:48
推 digimaster:她的班上男生還蠻迷她的 01/26 12:53
推 LACENI:賈靜雯身世很可憐...不忍心吐槽她 01/26 13:00
→ liangyus:我不認為這真的是所謂媒體的甄選考題 01/26 13:05
→ Winds3010:end 01/26 13:08
推 lordtsao:又是春捲又是乒乓球又是高爾夫... 01/26 13:22
推 sam369: 01/26 13:58
推 yeary2k:這份題目明顯經過多人增改過 01/26 14:12
推 vinousred:秋畜生的確是搞盜版錄影帶起家.. 01/26 14:26
推 CN091118:題目有重複XD 01/26 14:29
推 IOUI0UIOU:好像有幾題重複XD 01/26 14:50
推 abasqoo:低能靜被打過阿　真爽 01/26 15:24
推 truemayday:什麼是"讓男人很快到站"? 01/26 15:37
推 ronale:推樓上六樓 題目的敘述方式不同 還有幾題居然有注音文= = 01/26 16:35
→ STARSTAR:隨便講講 什麼考題 01/26 16:47
→ tiest0913:好可怕！ 01/26 17:40
→ orzisme:這擺明就是假的 01/26 17:55
推 chanvin:看到我都要流鼻血了 01/26 17:58
→ jasonpid:為何有注音文 01/26 20:55
推 diofox:op 1857 01/26 21:10
推 JohnCena15:觀之林那邊是黑洞嗎?? 一值被塞東西 01/27 00:23
推 ngulin0911:77題....竟然出現紫龍的選項...那星矢勒 01/27 01:49
→ scare123:關之林   乒乓球  ?? 01/03 21:47
推 knight00931:XDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD 04/08 13:14
