作者hibbever (Queena)看板Gossiping標題[名人][轉錄]壹週刊徵選記者的考題~不知道可不可以放這裡 時間Sat Sep 24 09:56:59 2005
 1.二個字年輕女藝人,半夜叫助理買東西(絲襪.吃的...)
> > > (A)陶子 (B)阿寶 (C)大S (D)張庭
> > > Ans:(D)張庭
> > >
> 2.三個字女藝人,燒男友衣服,叫男友扛沙發走忠孝東路?
> > > (A)徐熙娣 (B)陶晶瑩 (C)張清芳 (D)柳翰雅
> > > Ans:(B)陶晶瑩
> > >
>
3.二字男藝人,以前作家,現為主持人,把握有該藝人信件的記者趕出去?
> > > (A)趙寧 (B)苦苓 (C)魚夫 (D)李濤
> > > Ans:(A)趙寧
> > >
>
4.二字女藝人,騙記者說有日本男友,還拍成錄影帶,後來,搶別人男友?
> > > (A)阿雅 (B)小S (C)六月 (D)舒淇
> > > Ans:(C)六月
> > >
>
5.蔡佳宏提出的女星,去大陸要求住五星級飯店,或對大陸助理很兇的,
> > > (A)俞小凡 (B)劉雪華 (C)歸亞蕾 (D)張惠妹
> > > Ans:(B)劉雪華
> > >
>
6.聽說來台都要求要住五星級的飯店且好像一個月要付兩趟香港頭等艙的來回票對
> 髮
> > 型
> > > 與化妝也都很挑說!
> > > (A)劉嘉玲 (B)張曼玉 (C)王菲 (D)孫燕姿
> > > Ans:(A)劉嘉玲
> > >
>
7.跟法國男友在機場被拍到,結果大罵記者,還動用高層把事情壓下來.
> > > (A)天心 (B)高怡平 (C)李晶玉 (D)周瑛琪
> > > Ans:(A)天心
> > > 8.告訴記者第一次給了吳奇隆
> > > (A)周玉蔻 (B)陶令瑜 (C)顧名儀 (D)徐若萱
> > > Ans:(D)徐若萱
> > >
>
9.煙不離手,喜歡到pub把男人當樹,自己是無尾熊,給人玩3P的
> > > (A)藍心眉 (B)何雨雯 (C)陳美鳳 (D)羅碧玲
> > > Ans:(B)何雨雯
> > > 10.被女助理拖到廁所海扁的女藝人
> > > (A)伊能靜 (B)張惠妹 (C)趙薇 (D)寧靜
> > > Ans:(A)伊能靜
> > > 11.整助理的女藝人
> > > (A)張庭 (B)大S (C)范曉萱 (D)陳明真
> > > Ans:(A)張庭
> > >
>
12.民國91年年參與飛龍在天這齣戲之時,輸流勾引那兩位男主角,但男主角不為所
> 動
> > > (A)周遊 (B)張鳳書 (C)李淑楨 (D)賈靜雯
> > > Ans:(D)賈靜雯
> > > 13.叫女助理幫他ㄎㄡ腳的一線中生代小生(不帥)
> > > (A)卓勝利 (B)龍邵華 (C)李(王羅) (D)余天
> > > Ans:(B)龍邵華
> > > 14.現任女立委在Call
> in節目中與另一位男立委以白板討論晚上去那裡休息
> > > (A)秦z珠 (B)邱議瑩 (C)林岱樺 (D)洪秀柱
> > > Ans:(B)邱議瑩
> > >
> 15.坐飛機買經濟艙,要求自動升等到頭等艙的四個字女藝人
> > > (A)歐陽菲菲 (B)司馬玉嬌 (C)上官靈鳳 (C)歐陽傅娟
> > > Ans:(A)歐陽菲菲
> > >
>
16.兩個字很愛吹噓的男主持人,每次與小姐搞完都會再評論一翻,曾經與某歌唱天
> 后
> > 發
> > > 生關係,事後說別看那女歌手唱歌好聽,但叫床聲很難聽
> > > (1)男主持人是
> > > (A)張菲 (B)胡瓜 (C)巴戈 (D)陽帆
> > > Ans:(D)陽帆
> > > (2)歌唱天后是
> > > (A)張惠妹 (C)張清芳 (C)江蕙 (D)江淑娜
> > > Ans:(C)江蕙
> > > 17.拍過化妝品廣告,卻送給女記者過期化妝品的女藝人
> > > (A)蕭薔 (B)劉嘉玲 (C)吳淡如 (D)大S
> > > Ans:(A)蕭薔
> > >
>
18.以上床為條件幫人寫歌,不喜歡住台北,常住國外,有女星爆料,結果記者去求證
> 他
> > 說
> > > 要送她三個字"xx娘"的,且一直罵國罵的男性藝人
> > > (A)齊秦 (B)任賢齊 (C)李宗盛 (D)羅大佑
> > > Ans:(D)羅大佑
> > > 19.喜歡人帶假髮跟他嘿休的人
> > > (A)鄭余鎮 (B)吳伯雄 (C)黃任中 (D)柯建銘
> > > Ans:(C)黃任中
> > >
>
20.有一位女主播,專靠和長官上床才能上主播台,聽說她曾經(1)報新聞把當時的總
> 統
> > 府
> > >
>
祕書長說成"游錫方方土"(2)當報導山豬殺人,眾人殺死山豬洩恨,在報完此新聞之
> 後
> > > 有感而發說:"願普天下的山豬能引以為鑒......"
> > > (A)黃倩萍 (B)王佳婉 (C)方婷 (D)黃凱聖
> > > Ans:(C)方婷
> > > 21.女演員,現在出唱片演過mtv,叫黑道恐嚇記者
> > > (A)蕭淑慎 (B)蕭亞軒 (C)張惠妹 (D)陳明真
> > > Ans:(A)蕭淑慎
> > >
>
22.政界第二代,很魁梧,去上海怕被指控聯共反台,只敢玩ABC,民國91年8月傳出同
> 時
> > 與
> > > 兩名女主播交往
> > > (1)政界第二代指的是
> > > (A)陳致中 (B)連勝文 (C)連勝武 (C)宋鎮遠
> > > Ans:(B)連勝文
> > > (2)兩名女主播指的是 1,侯佩岑 2.薛楷莉 3.馬千惠
> 4.蔣家宜
> > > (A)1,3 (B)2,3 (C)1,4 (D)2,4
> > > Ans:(C)1,4
> > >
>
23.女演員,演閩南語劇,倒追男主角,她外賣的價碼是陪吃飯新台幣30萬元,陪睡覺
> 新
> > 台
> > > 幣80萬元
> > > (A)賈靜雯 (B)陸小芬 (D)陳美鳳 (D)白冰冰
> > > Ans:(A)賈靜雯
> > > 24.經紀人是淫媒,旗下藝人都在賣
> > > (A)amy (B)周遊 (C)王偉忠 (D)張小燕
> > > Ans:(A)amy
> > > 25.很凶悍的長腿妹妹.外語能力很好,外交做到床上
> (A)高怡平 (B)羅碧玲 (C)馬
> 世
> > 莉
> > > (D)孫正華
> > > Ans:(B)羅碧玲
> > >
>
26.寫真女星不該露的全都露,在台灣那時只領到新台幣五萬元的酬勞,後來她到香
> 港
> > 被
> > > 捧紅,到香港被包養後捧紅,傳說跟天王級的人物有緋聞
> > > (A)鍾真 (B)楊梵 (C)舒淇 (D)李靖
> > > Ans:(C)舒淇
> > >
> 27.曾經被富商用春捲和高爾夫球塞入陰道的女明星是誰?
> > > (A)張曼玉 (B)李嘉欣 (C)關之琳 (D)邱淑貞
> > > Ans:(C)關之琳
> > >
>
28.女演員.被當地龍頭包養.都叫他黃上.自願折壽30年添壽的香奈兒2號.有與日本
> 男
> > 明
> > > 星私通被抓包,因而從富商的花名冊之中被劃掉.
> > > (A)蔡佳宏 (B)陳美鳳 (C)陸小芬 (D)賈靜雯
> > > Ans:(A)蔡佳宏
> > >
>
29.拍泳裝的mtv.在拍完寫真之後,跟屋主性交易的有以下哪兩人:1.王美雪
> 2.楊梵
> 3.
> > 林
> > > 美真4.鍾真
> > > (A)1,2 (B)1,3 (C)2,4 (D)3,4
> > > Ans:(C)2,4
> > >
>
30.一個3個字女藝人,她原是清純玉女歌手,後來拍三級片,她到日本發展之時,因為
> 那
> > 邊
> > > 生活物價偏高,所以外賣
> > > (A)白冰冰 (B)溫翠蘋 (C)徐若萱 (D)田麗
> > > Ans:(C)徐若萱
> > >
>
31.3個字中姐.睡過後都以環境不好的藉口A錢.住租的公寓卻幻想是皇宮的社交名
> 媛
> > > (A)連方瑀 (B)連美雪 (C)林蘭芷 (D)趙英華
> > > Ans:(C)
> > >
>
32.光碟事件女主角，因為被看到身材.技巧都很好.有人開價新台幣200萬元
> > > (A)璩美鳳 (B)王筱嬋 (C)邱議瑩 (D)高金素梅
> > > Ans:(A)璩美鳳
> > >
>
33.拍清涼寫真女星.都2個字.農場拍寫真，順便賣春聯與拍攝的農場主人嘿咻.價
> 格
> > 由
> > >
>
8000起跳.其中位有和主持人曾國城發生緋聞,替曾國城墮胎ㄉ那ㄍ
> > > (A)楊梵 (B)鍾真 (C)舒淇 (D)李靖
> > > Ans:(A)楊梵
> > >
>
34.另一位寫真女星比較健美.拍過好幾本寫真.到國外遊學.學設計.原來是穿很露
> 的
> > 兔
> > > 女郎服裝當女侍兼賣淫
> > > (A)田麗 (B)鍾真 (C)舒淇 (D)李靖
> > > Ans:(A)田麗
> > >
>
35.不那麼精明ㄉ長腿妹妹，裙下專掃滯銷屋,因為家裡有人生病才出來主持靈異節
> 目
> > > (A)曾慶瑜 (B)沈嶸 (C)馬世莉 (D)羅碧玲
> > > Ans:(C)馬世莉
> > >
>
36.三個字女演員.去香港時長髮.回台灣後短髮.之前有先隆乳以後才去香港陪富商
> .
> > 她
> > > 在台灣有與三個字男藝人交往
> > > (A)林熙蕾 (B)王靜瑩 (C)陳明真 (D)吳辰君
> > > Ans:(A)林熙蕾
> > >
>
37.老牌女歌手，唱歌很好聽.但很矮.只有一邊臉好看.她曾經被樂團某人要求上床
> ,
> > 她
> > >
>
憤而拒絕,那人以後找機會聯合樂團其他男人惡整想上(輪姦)她
> > > (A)張清芳 (B)葉璦菱 (C)江蕙 (D)張秀卿
> > > Ans:(B)葉璦菱
> > >
>
38.女港星.胸部狠大.被汶來淫媒報料.一時性起.即使MC來也與富商上床
> > > (A)彭丹 (B)王菲 (C)寧靜 (D)葉子媚
> > > Ans:(A)彭丹
> > >
>
39.當年的玉女歌星,跟她在床上的男人族繁不詳備載.她喝醉性起看到男人就想被
> 插.
> > 新
> > >
>
台幣6千元也照收.但是不付錢也OK.她不承認媽媽是原住民.爸爸是外省人
> > > (1)這位玉女歌星是誰?
> > > (A)林慧萍 (B)張清芳 (C)金瑞瑤 (D)楊林
> > > Ans:(D)楊林
> > >
>
(2)該玉女歌星曾經與那個記者去看房子,因一時興起,而兩人在浴缸嘿休
> > > (A)施峻耀 (B)林育名 (C)董至森 (D)游智文
> > > Ans:(B)林育名
> > >
>
(3)某位男記者曾經在馬妞報報當特別來賓之時,說這位玉女歌手也曾經酒醉在卡拉
> OK
> > 的
> > >
>
包廂內,讓數百名男人輪流享用她,這位男記者還說他很後悔他當時沒在現場!請問
> 這
> > 位
> > > 祖上不積德運氣不好的男記者是誰?
> > > (A)許金龍 (B)邱顯辰 (C)郭宏章 (D)謝寒冰
> > > Ans:(D)謝寒冰
> > >
>
40.已作古名人兄弟檔,弟弟想藉機非禮大嫂,卻被她一腳踹離床舖...
> > > (A)蔣經國,蔣緯國 (B)陳果夫,陳立夫
> (C)蔣孝武,蔣孝勇 (D)蔣孝文,蔣孝武
> > > Ans:本題回答任何選項一律給分
> > >
>
說明:要請一些法師催符唸咒請亡魂上陽間,才可以了解實情.
> > >
>
41.原是台灣人.在香港長大.外國唸書.3個字的女藝人.十年前剛出道之時很肥.長
> 得
> > 像
> > >
>
現在的鍾欣凌(粉紅豬),花20萬元去減肥.被一位做錄影帶起家的傳媒大亨捧紅後一
> 直
> > 服
> > >
>
侍他,之後退出演藝圈與男友做生意退出演藝圈,但現在有經濟危機.
> > > (A)周慧敏 (B)張曼玉 (C)梅豔芳 (D)楊采妮
> > > Ans:(D)楊采妮
> > > 42.承第41題,該媒體大亨是誰
> > > (A)蔡同榮 (B)邱復生 (C)王令麟 (D)張榮華
> > > Ans:(B)邱復生
> > >
>
43.有上億豪宅的睡美人.要助理當車夫.因不給助理分紅被發黑函跟噴漆.當時一夜
> 80
> > 萬
> > > 的藝人
> > > (A)蕭薔 (B)張玉嬿 (C)張惠妹 (D)賈靜雯
> > > Ans:(A)蕭薔
> > > 44.承第43題,哪位科技界大亨曾經包養該名睡美人
> > > (A)張忠謀 (B)施振榮 (C)林百里 (D)曹興誠
> > > Ans:(D)曹興誠
> > > 45.承第44題,那位科技界大亨還曾經包養哪位女藝人
> > > (A)賈靜雯 (B)周丹薇 (C)陸小芬 (D)蘇慧倫
> > > Ans:(D)蘇慧倫
> > >
>
46.哪個女主播利用電子郵件跟有婦之夫偷情,不幸被壹周刊揭露
> > > (A)石怡潔 (B)李晶玉 (C)劉佳佳 (D)蕭彤雯
> > > Ans:(C)劉佳佳
> > >
>
47.才子型歌手,自述在八歲就有性經驗,喜歡在跟美眉做愛之時偷拍整個過程
> > > (A)羅大佑 (B)鄭進一 (C)瘐澄慶 (D)林志炫
> > > Ans:(B)鄭進一
> > >
>
48.承接第47題,該歌手之前有一位已訂婚之女友,因無法忍受和他做愛又被他偷拍,
> 加
> > 上
> > >
>
此女曾經目睹這位歌手和她的女性好友在床上做愛,於是毅然取消婚約,現在這位及
> 時
> > 醒
> > > 悟的女子,她在傳播界有很好的成就
> > > (A)蘇麗媚 (B)林慧萍 (C)高金素梅 (D)陳金佩
> > > Ans:(A)蘇麗媚
> > >
>
49.哪位中國小姐(1)和男主播(2)與男檢察官(3)發生不倫關係,而且中國小姐每次
> 和
> > 那
> > > 兩個男人做愛之時都偷拍存證
> > > (1)中國小姐為
> > > (A)張淑娟 (B)趙英華 (C)林蘭芷 (D)廖先伶
> > > Ans:(D)廖先伶
> > > (2)男主播為
> > > (A)戴忠仁 (B)李四端 (C)姚崑崙 (D)李傳偉
> > > Ans:(D)李傳偉
> > > (3)該檢察官是哪個地檢署所出產的敗類
> > > (A)基隆(B)宜蘭(C)板橋(D)新竹
> > > Ans:(C)板橋
> > >
>
50.女主持人,外表扮清純,曾經在與男藝人打麻將之際當眾脫奶罩,並在休息之時,
> 讓
> > 男
> > >
>
藝人輪流在床上享用她,在床上喜歡整男人,挑逗得男人慾火焚身卻不立刻給男人,
> 她
> > 要
> > > 男人改天送名牌物品給她,她才會認真服務
> > > (A)藍心眉 (B)吳淡如 (C)羅碧玲 (D)于美人
> > > Ans:(C)羅碧玲
> > >
>
51.醜女一族,外國男人的最愛,很久以前曾經主持棒球節目,她喜歡外國男人的理由
> 是
> > 他
> > >
>
們又大又硬又好用,她的行情價是新台幣20萬元,她的外號是捷運,因為能讓人很快
> 到
> > 站
> > > (A)陶晶瑩 (B)黎明柔 (C)周玉蔻 (D)小S
> > > Ans:(B)黎明柔
> > >
>
52.一位大亨,80年代就已經不行了,要小姐或男女主角在他面前表演,他再趁機亂摸
> > > (A)王永慶 (B)王又曾 (C)辜振甫 (D)高清愿
> > > Ans:本題回答任何選項一律給分
> > >
>
53.和第53題不同的另外一位大亨,80年代就已經不行了,要小姐或男女主角在他面
> 前
> > 表
> > >
>
演,他再趁機亂摸,他還擅長用一指神功(中指)對小姐的桃花源洞亂摳
> > > (A)王永在 (B)辜寬敏 (C)楊登魁 (D)黃任中
> > > Ans:(D)黃任中
> > >
>
54.兩個字男主持人,曾經得罪呂文琬,常炫耀自己在床上很行,卻被吐槽,去三溫暖
> 叫
> > 小
> > >
>
姐,一次叫兩個,還常說臉好看可惜零件都不行,他老婆要常在他外出之前,在他的陽
> 具
> > 抹
> > > 上痱子粉
> > > (A)胡瓜 (B)陽帆 (C)小董 (D)魚夫
> > > Ans:(B)陽帆
> > >
>
56.台灣三個字的導演,以前拍喜劇有名,也喜歡在旅館的游泳池,跟女人做愛,他認
> 為
> > 有
> > > 浮力好辦事
> > > (A)侯孝賢 (B)劉國平 (C)朱延平 (D)金鰲勳
> > > Ans:(C)朱延平
> > >
>
57.二十幾年前長青女藝人,聲音很嗲(像林美照),曾經被東南亞很醜的富商包養,還
> 在
> > 很
> > > 多人面前被富商搞....
> > > (A)喬可欣 (B) 鄧瑋婷 (C)池秋美 (D)崔苔菁
> > > Ans:(C)池秋美
> > > 58.曾經被某富商把乒乓球塞入陰道的香港女藝人
> > > (A)張曼玉 (B)李嘉欣 (C)關之琳 (D)邱淑貞
> > > Ans:(C)關之琳
> > > 59.內衣廣告女星,外賣挑客人
> > > (A)吳淡如 (B)李芳雯 (C)大S (D)曾寶儀
> > > Ans:(B)李芳雯
> > >
>
60.十幾年前玉女歌星,因為當時假裝得癌症造勢卻被拆穿,之後星運一落千丈,不得
> 已
> > 被
> > >
>
某個到酒店賣花的殘障人士包養,其實這個新聞在民國89年9月某雜誌也曾經說過,
> 該
> > 雜
> > > 誌也說每個月30萬,共被包養半年....
> > > (1)玉女歌星指的是
> > > (A)方季惟 (B)林慧萍 (C)張清芳 (D)楊林
> > > Ans:(A)方季惟
> > > (2)殘障人士指的是
> > > (A)阿吉仔 (B)曹松章 (C)黃乃輝 (D)徐中雄
> > > Ans:(C)黃乃輝
> > >
>
61.香港三個字"一姐",在開演唱會之前,因為壓力過大,在pub藉酒消愁之後,看到記
> 者
> > 就
> > > 猛摟....
> > > (A)汪明荃 (B)吳君如 (C)梅豔芳 (D)張曼玉
> > > Ans:(C)梅豔芳
> > >
>
62.動感天后,在國外長大,在pub不僅嗑藥,喝酒,high的時候還會大跳露兩點豔舞,
> 而
> > 且
> > > 有時還會主動緊貼在場的所有男人
> > > (A)吳安雅 (B)蕭亞軒 (C)孫燕姿 (D)李玟
> > > Ans:(D)李玟
> > > 承上題，該女星動過哪些整形手術？
> > > (A)削下巴(B)割雙眼皮(C)腰臀抽脂(D)以上皆是
> > > Ans:(D)以上皆是
> > >
>
63.三個字不算很年輕的女藝人,跟姐妹淘在搖頭店非常豪放,喝酒嗑藥到high的時
> 候,
> > 她
> > >
>
一改平時潑辣的形象,反而很好駕馭,平常使用她的公定價錢新台幣20萬元,此刻只
> 要
> > 能
> > >
> 提供搖頭丸讓她繼續歡樂,她就對男人形同免費大贈送....
> > > (A)羅碧玲 (B)張清芳 (C)高怡平 (D)藍心眉
> > > Ans:(A)羅碧玲
> > >
>
64.以前的算是資深影帝,曾經取某台灣女星還自稱台灣女婿(註:此女星之前還與第
> 一
> > 任
> > >
>
老公印尼某富商生有一女),婚後不僅打老婆,還公然帶女人到家裡辦事,他曾經向記
> 者
> > 表
> > >
> 示他與周潤發,狄龍,劉德華,才是貨真價實的四大天王.....
> > > (A)呂良偉 (B)萬梓良 (C)謝賢 (D)湯鎮業
> > > Ans:(B)萬梓良
> > >
>
65.五年級生的玉女明星,心情不好會喝很多酒,之後會罵三字經並且跟男人胡鬧
> (所
> > 以
> > >
>
很多男人無法忍受,她也因此經常更換男朋友),酒後回家亂吐,她的助理(由影迷變
> 成
> > 的,
> > >
>
十幾年前一個月新水18000元)除了要幫她清除身上的穢物,還要幫她洗有很多分泌
> 物
> > 的
> > > 內褲......
> > > (A)楊林 (B)張清芳 (C)林慧萍 (D)金瑞瑤
> > > Ans:(A)楊林
> > >
>
66.主持界的大姐大,三個字,以前算是動感天后,最近快結婚,酒量好得非常令人難
> 以
> > 想
> > >
>
像,剛出道之時,有一些心存歹念的男記者,約她跟她的好友到酒店喝酒,原本要灌醉
> 她
> > 然
> > > 後....誰知男記者喝醉,這兩女還很清醒
> > > (A)白冰冰 (B)張小燕 (C)陳美鳳 (D)羅碧玲
> > > Ans:(C)陳美鳳
> > >
>
67.玉女明星,三個字,很喜歡搶別人老公或外賣,之前被傳出介入某男主持人家庭,
> 她
> > 心
> > >
>
情跌入谷底,就在某戲殺青之時,她在慶功喝很多酒以消愁,到洗手間看到某個男藝
> 人,
> > 此
> > > 玉女立刻抱緊他,先大哭大鬧,然後說:"I am sorry,but
> I want you know that I
> > > don't interfere other's family!
> "因此她被稱為喝醉酒變成英文小老師.....
> > > (A)賈靜雯 (B)張鳳書 (C)大S (D)徐懷鈺
> > > Ans:(A)賈靜雯
> > >
>
68.三個字閩南語女歌星,喝醉酒不僅會在街頭脫衣服,還會對自己的女助理毛手毛
> 腳
> > > (A)張秀卿 (B)白冰冰 (C)陳美鳳 (D)張清芳
> > > Ans:(A)張秀卿
> > >
>
69.情趣商店的老顧客,三個字作家,中年婦女的身材,長的不好看...
> > > (A)陽明大學副教授張曉風 (B)作家廖輝英
> (C)建中美女教師施寄青(D)作家李昂
> (原
> > 名
> > > 施淑端)
> > > Ans:本題回答任何選項或不答者,皆一律給分

--





http://kuso.cc/64!

--
※ 發信站: 批踢踢實業坊(ptt.cc) 
◆ From: 61.217.161.39
推 peter1:很多都是胡扯 XD 09/24 10:02
推 summerfanny:可是重點是這個流傳很久了吧.. 09/24 10:03
推 YulinStar:真的假的阿 感覺演藝圈很像是高級妓女戶ㄝ 09/24 11:18
推 yankees51:塞高爾夫球 哈哈 09/24 13:35
推 emplain:願普天下的山豬能引以為鑒 09/24 14:42
推 piece:關之琳被塞好多東西喔...XD 09/24 16:32
推 miuu:到底真假 09/25 01:19
推 mdsjojo:應該是真的吧?有些在八卦版提過的舊聞,裡面都沒有說錯 09/25 09:44
推 withlily:關之琳被塞好多東西喔...XD 09/26 02:14
推 temari:關:你把你祖媽當作是小叮噹喔 09/26 08:42
